邪道玩意玩命，淘寶d rx570點解平咁多？

最少相差成倍幾

粗粗哋用到兩年ok啦

最平個張賣左D Game咪差唔多 重要有行保

淘寶好多都係賣二手，禁入去睇下有寫幾成新

平果啲話響網吧啲機拆出嚟。非礦卡咁話

Rx570全部都礦卡黎

二手礦卡

冇所謂的平咁多

驚你用半年就燒

有無保先

買張試試佢

中波先，諗住砌過部

砌部魔改機?
京東有199 280aio

咩來？ 有冇link?

祝你好運

終於明咩係魔改，唔啦咁麻煩

頂到一年當你贏

礦卡黎 買左張580 5舊水人仔 用左半年到

補199 280AIO 驚出水勿試

魔改姐係nb cpu 插 desktop 版果D
鐘意數框框可以睇下e526XXv2 +x79 版 四五百有粒8c16t
474 574 都抵買 聽過有D係470D 刷bios 變570 580

大陸人真係好痴線

仲有note book版1080gpu移落塊desktop.pcb 變平價1080

但問題係 你要用魔改driver 唔用得原裝

都有可能
Utube有講
Taobao不知名牌子Gtx10系列有好多係notebook display chip改做desktop display card
效能一樣 但係driver就未必會update

仲有另一種
elsa 1080
粒gpu就係desktop 1080，但散熱係gtx 970,980

pcb版唔知係咪報廢料

見到塊m8r 全新賣668 刷bios 上8代u 都爽皮